[便秘］一人一個痾到屎既方法

兩日冇屎痾 周身唔自在
食左多撚多個橙 都唔得

食蕉

召喚屎潮文

買左 未熟

早晨飲凍奶茶

早餐連皮食奇異果

食麥皮

西梅汁

番工

未熟先好 又唔甜又通便

屙唔出屎的第1天
感覺不太好...不過無理...

屙唔出屎的第2天
和女友談到2日無柯屎...她叫我食多d蕉..

屙唔出屎的第3天
周身唔舒服...不停食生果飲凍水了...都無用..把口有陣臭味

屙唔出屎的第4天
曾嘗試去廁所谷屎..不過無作用..面部谷了一兩粒暗倉
同事笑說道 : ha..你把口好臭wor !~

屙唔出屎的第5天
同女友做愛..濕吻時,女友說我口氣難頂,拒絕同我kiss..只幫我手淫草草了事...

屙唔出屎的第6天
買了甘油條...用後都係無作用...只bid到小小屎碎同屎汁出來...

屙唔出屎的第7天
面部嘴唇對上位置,生了數粒暗倉...早上剃鬚時更不小心割爆左一粒暗倉...血流滿嘴角...同事也開始埋怨我口臭的問題了...

屙唔出屎的第8天
女友拒絕了我的性要求..她和我出街..對我說 你個身同口氣好臭..塊面好多粒粒同暗倉..好難頂...叫我盡快去看醫生吧! 那天約會,我買了iphone4給她後..她便一聲不出走了...

屙唔出屎的第9天
口臭體臭問題很嚴重了..同事同我講野都故意離1-2米..有些同事更戴上口罩對我講野..狀什厭惡我...買了很多甘油條,浣腸器...都無作用..

屙唔出屎的第10天
女友多了很多籍口拒絕同我出街..後來她sms對我道..你而家身體成陣屎味谷出來..好難頂..塊面又多濃倉...我真係接受唔到lor ...我諗我地要冷靜下..

屙唔出屎的第11天
公司同事聯名寫email給老細投訴我身體發出烈臭.....影響工作士氣..卻send錯了給我看到...那天下班我決定去看醫生..食了藥都只係柯左小小屎碎

屙唔出屎的第12天
email..sms 打電話都找不到女友了...晚上我在她公司樓下等她..等了半小時，有警察過來查問我，說有人報警受到跟蹤及騷擾.... 我知是她報警的..當時我眼淚不停流出來了.....

屙唔出屎的第13天
老細email同我講..公司生意不太好要栽員...願即時補兩個月人工 不過要我即刻走.....當天下班看見招職公司登請人的廣告...我看了眼淚不停流出來了..

屙唔出屎的第14天
身體發出強烈屎臭...面上長滿暗瘡..膚色己呈啡黃色..從FB看見女友info寫住..和XXX穩定交往.還用iphone4和那仆街自拍...她原來和另一個男仔一齊了...我眼淚不停流出來了...

屙唔出屎的第15天
屙得出屎了! 屙得出屎了!!!!!還屙了很多...我開心得流下眼淚!!不停流出來....可惜一齊都太遲了....

出現了

飲Starbucks
飲親都一定肚痛屙爛屎

邊間？只知奧海城個間麻麻地

會唔會因為我食得太多蛋卷 今日啪左一罐

飲多啲水啦 食咁多乾野仲食咁多橙
太多纖維唔夠水會jam住條腸

火龍果

有冇人同我一樣飲完茶返屋企一定有屎痾

譚仔大辣

做0仔同時媾好多1仔，係咁啪啪啪!保證你日日有屎痾!

亂食野

因為咁我腸胃炎 屙到

栗子加牛肉？

日日食亞麻籽粉
以前可以5日冇屎痾
而家日日有得去

亞麻籽粉有植物雌激素，日日食可能會變gay

就係咁食到痔瘡依加一痾唔出屎就怕番發